1.19 流水式集會 要重現8.18 170萬人奇蹟

全球同步，塞爆遮打，天下制裁，港共狗官
5大訴求，缺一不可，光復香港，時代革命

【1·19「天下制裁大集會」交通路線隧巴系列】
-來往屯門：九巴960、961
-來往元朗：九巴968
-來往天水圍：城巴967、969
-來往大埔：城巴307
-來往上水/粉嶺：九巴978
-來往何文田：新巴109
-來往土瓜灣/紅磡/黃埔站：新巴115
-來往彩虹/新蒲崗/黃大仙/九龍城：新巴111、113
-來往油尖旺/深水埗區：新巴 104、905
-來往東涌：城巴E11/E11A
-來往藍田/油塘：九巴603
-來往觀塘/牛頭角/四順：城巴619
-來往將軍澳：城巴690
-來往大窩口/葵興/葵芳：城巴930
-來往荃灣：九巴934
-來往青衣：新巴948
-來往大圍/沙田：城巴182
-來往馬鞍山：城巴681

大家千其唔好由中環遊行至銅記 但Shopping 行街路線可自決

1.19 遮打見 切勿捉鬼

推

行完一次就定喺有地方去？